香港網民：支那人接受不了美國強大，所以才封殺Facebook, Google, Instagram

好波

贏國先複製，後禁制